我建議邊間公司多黃人就支持 唔理佢係中資

咁就起碼大家都有飯食 真正杯葛既係藍絲

藍絲與共產狗不得內進

我建議你收皮

咁以前黑人咪要支持奴隸主

Agree